蒜蒜對決 chole so 定係 cecilia so

chole so 蒜麗珊
cecila so 蒜皓兒